{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_033934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "부소오름"
    },
    "text": "ブソオルム (부소오름)\\n\n海抜469.2mの標高に位置するこの寄生火山は、高さ129mの噴火口が南西に広がった馬蹄形をしています。 かつて飼い慣らされていない馬を意味するセモルメという名前を持ち、プデオルムという別の寄生火山と区別するために、またはプソオルム(扶蘇岳)とも呼ばれています。 さらに、思慕岳や新斗岳とも呼ばれています。 噴火口を中心に全体的な斜面には自然林が茂っており、南西斜面は断崖を形成しています。 そこには済州道で最も長い天尾川(47.2km)が流れています。 チョンミ川はこの火山の発源地であり、城邑里を経て城山邑と表善面の境界を形成し、最終的に海に注ぎ込まれます。 扶蘇オルムの麓にはすだ椎のような木々が群落を形成して生息しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "寄生火山の名前は何ですか？",
            "answer": "扶蘇オルムの名前を持ちます。"
        },
        {
            "question": "火山の標高は何メートルですか？",
            "answer": "海抜469.2mの標高に位置しています。"
        },
        {
            "question": "火山の噴火口の高さは何メートルですか？",
            "answer": "噴火口の高さは129mです。"
        },
        {
            "question": "火山の噴火口の形はどのような形をしていますか？",
            "answer": "馬蹄形をしています。"
        },
        {
            "question": "火山の噴火口はどの方向に広がっていますか？",
            "answer": "噴火口が南西に広がっています。"
        },
        {
            "question": "火山の別名は何ですか？",
            "answer": "プソオルム(扶蘇岳)とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "火山の周囲には何が茂っていますか？",
            "answer": "自然林が茂っております。"
        },
        {
            "question": "天尾川の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "天尾川は47.2kmの長さがあります。"
        },
        {
            "question": "天尾川はどこを流れていますか？",
            "answer": "済州道で流れています。"
        },
        {
            "question": "チョンミ川はどこから発源していますか？",
            "answer": "扶蘇オルムの火山の発源地から発源しています。"
        },
        {
            "question": "麓にはどんな木々が生息していますか？",
            "answer": "すだ椎のような木々が群落を形成して生息しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 272
    }
}